［年年考第一］GPA爆四/全科PASS 入一入黎打飛機

利申：爆四

EZ AS FUCK

呢個post有咩意義

被放假好悶

感覺人生只餘下分數

系串o既😊

你已正評了這貼文

我屌你老母

哥哥唔係全F吓ma

爆4都可以冇offer

咩
gradjob?intern?nonju?exchange?

唔知po主係咩身份，但我想講既係non ju
當然其實全部都有機會發生

year one non-ju? 正路好少位，人地留俾jupas多

睇科，其實year1同year3都一樣，當然year1競爭大好多

年年考第一有咩用
咪又係八達通唔識用
搞到香港亂晒

人生五星星
過咗樓主個馬鼻sor

( •̥́ ˍ •̀ू )

agger

本身諗住過2算 點知有3

臥遭 这也太牛逼了。。。

-..-™

過2爆3你點做的

ez

樓豬犀利